離岸戶口有冇得買港股？

定要賣晒啲港股？

垃圾廢post, 拉

吓？ 我都係想知點保住啲港股收息啫，始終港股唔洗俾稅用嚟收息唔錯